「一票不投」應承我，永遠記住係邊個仆街政黨要求政府接湖北班帶菌者返香港播毒

民建聯工聯會，我屌你老母

涂謹申都講過bor

泛民做咩嘢
你哋含撚都要投
驚閪咩

樓主扮人五毛狗 善用起底功能

點睇「黃色經濟圈」呢個雞棚開始見底現形

樓主又燃

一唱一和

叫人唔好投民建聯工聯會都係五毛，兒登仔邏輯

一齊去感情台一唱一和取暖，ok?

笑撚死
我都變埋五毛

明明屌緊民建聯工聯會，唔知點解都有糾察入嚟捉鬼
定係某個黨派既人身有屎覺得人地講緊佢地 🤔🤔🤔

可能兩個郁係保皇狗
夾埋
專登咁做呢

含住投。

五毛，投白票都唔會投民建聯工聯會

#9洗版
連仔做野block未

連狗選擇性執法是常識吧，仲學人講要追究黑警濫權

秒，此帖已完。
結論係需要更多素人。